有冇巴打可以幫我用呢兩句歌詞整幅圖出嚟？

看 靈魂互相結合多面善 不管魔鬼或神仙
一起走向前 牽手引弓 文明紮於弦上箭